20:06 鐵閘內警員開始上防毒面罩

20:06 鐵閘內警員開始上防毒面罩
rthk新聞見到

推

出神經毒氣？

準備中啫
和理非仲遊行緊佢地唔敢放住掛

需要一切物資

唔好諗要幾多
買到幾多 搬到幾多
全部送前線

用化武？

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具

20:38
女警：「所有同事準備」
女警：「唔好入黎，你一入黎我就拒捕」
節錄 rthk live

唔知今晚啲臭格夠唔夠用呢